Op de laatste dag van het regiment en resterende bij Meryton, hij dineerde, met andere officieren, op Longbourn en werd zo weinig Elizabeth afgevoerd naar deel van hem in een goed humeur, dat op zijn enkele onderzoek met betrekking tot de wijze waarop haar tijd had doorgegeven aan Hunsford, zij zei Colonel Fitzwilliam's en Mr. Darcy's met beide brachten drie weken bij Rosings, en vroegen hem, als hij de voormalige.
